報紙包白粉係邊個發明？

西方人好似用牛皮膠紙多
到底由邊度引入？

東

唔係西就東㗎啦

係唔係用東方日報去包？咁應該係東方

實捉到你

我好驁

發明果條友應該攞諾貝爾奬

馬

冇人識？

佢係咪香港人黎架

惜

弱

[size=6]即[size=6]